「勸世文」大學千萬唔好讀嘅垃圾科

喺連登打滾咗一段時間，都知道咗唔少垃圾科嘅存在
各位DSE生記住千祈唔好揀呀

以下次序不分排名

讀engine? 收皮啦，肯定係DSE得20分左右嘅油頭讀撚，垃圾科

讀science? 收皮啦，讀完咪又係做唔到醫生，垃圾科

讀文科？ 收皮啦，屌你老母，乞食三寶，垃圾科

讀音樂？ 收皮啦，你同乞食文科仔有咩分別，垃圾科

讀護理？ 收皮啦，讀完出嚟執屎啊？ 垃圾科

讀poly三寶？ 收皮啦，肯定係唔夠分入醫，仲要比東大狙擊，遲早爆㗎啦，垃圾科

讀電腦？ 收皮啦，等裁員，垃圾科

讀司法？ 收皮啦，死黑警，垃圾科

讀社工？ 收皮啦，報警撚，垃圾科

讀marketing,management? 收皮啦，咪即係吹水囉，垃圾科

讀accounting? 收皮啦，遲早比AI取替，垃圾科

讀econ,finance? 收皮啦，咪即係保險狗，垃圾科

讀gbus? 收皮啦，同普通BBA咪又係差唔多,垃圾科

讀Law? 收皮啦，要等客到，隨時乞到瞓街，垃圾科

讀醫？ 收皮啦，咪又係為咗個錢字，你估真心幫人呀？垃圾中嘅垃圾科

有無巴打再補充？
希望各位DSE雞唔好揀以上嘅垃圾科

有咩科係揀得？
作為一個有歷練嘅連登仔
我只可以答你，無🚬🚬🚬

各位記住推廣比師兄師妹🚬🚬🚬

城大除外

以上列表亦可以俾各位係拜年對付入咗大學嘅表兄弟姊妹

讀核子工程？grad咗做核廢料

負評既朋友不妨試吓講係連登唔俾人插嘅一科🚬🚬

朋友，我等緊你🚬🚬

核彈研究

讀動物傳心

好尷尬

呢個答案太低質啊🚬🚬
你自己起自己底，禁入去Shitty垃圾科工

呢啲科似中國大陸讀多啲

連登仔唔好淨係負皮，盡情出招啦

咁連登仔呢個tag唔適用於全部上連登既人既
唔係廿個連登user各講一科唔好，加埋就係連登仔話全部科都唔好架嘛

未講psycho philo

咁多心理學家呀？
大部份都係乞食🚬🚬

精算呢

你都啱
不過再嘗試了解本文核心思想

城大都冇嘅科，垃圾科🚬🚬

。。。計量金融？

見到金融呢兩個字就已經🚬🚬

獸醫？
利申 讀緊

同讀醫嘅罪名一樣🚬🚬

難道再無其他嘅連燈仔敢接受挑戰？🚬🚬

土木工程

地理

其實講咁耐都係跟興趣好

自己碌大隻眼，由第一點，睇到落第一點

呢個真係想知其實多數人係做咩？
同埋邊間u最好？
身邊比較少朋友讀呢科

龍仔都準備升大學，記住考慮我今日講嘅嘢啊

所以我揀左城大核工

言語治療

傳媒呢新聞呢

爾城無地理？

😪👌

醫科呢咁

用你對屎眼睇下最尾個句😂

我只可以答你，無🚬？
你做乜鳩

東大is watching you, 等爆喇🚬🚬

讀完去無線新聞，事事旦旦？
另外做得主播肯定係博包養

睇上少少啦

咩係司法？有啲咁嘅科

吾無留意

Sorry, 司法好似係ugc 無
我指緊城大犯罪學

唔係幾年前已經出勸世文話爆到八彩啦咩

你指三寶？

教育

哲學，神學呢？

吾唔知

夠喇，唔好再推核工，等佢做隱世半神科

死教畜
如果教大出嚟，喺連登要加刑

你竟然喺連登講耶穌？
你快啲走，我掩護你

riskman qfin 精算樓豬點睇呀

自己碌返上去

想做李嘉誠應該讀咩

做多啲善事，「讀」死自己，投個靚胎
利申：ff

潮州話

樓主真係為諷刺而諷刺，好尷尬

Archi 21歲已經有白頭髮
日日通頂趕project
次次tutorial 比人屌到一文不值
讀呢科完全係燃燒我既生命
千其唔好讀archi

加油
既然都入咗，就頂埋佢

唔明你指諷刺咗啲咩

宗教研究？

Agger
我都係垃圾中既垃圾

連登講宗教已是死罪

多唔多同學真係為人工而讀？

你地係咪要狂畫圖

social science

酒店呢

除咗社工，仲有冇其他？

執房仔
你見poly hotel 全球頭幾都比連登仔插到開花，就知hotel 都係死罪

城大人成大事 支持

無撚錯 酒店狗有名叫

Orchid Gardening

社會學 可以用宏觀的角度去認識社會

雖然唔知關咩事 不過都俾個like你

Sorry, I don't know English

認識埋自己點解乞食

Push

腥港講興趣
唉
歐美就有得傾

我都係讀Archi Year 1已經成頭白髮
仲有三年唔知點捱 仲要再讀Master
已經諗緊Quit

Sad but true
都係錢途實際

點解仲讀master

Surveying

Econ is 神科ok?

垃圾問卷佬

瘋狂畫圖 瘋狂做model
買material買到冇錢食飯

Yr2 here 仲有一年半先grad

音樂未至於垃圾
畢業淨教樂器樂理
二萬幾一個月絕對冇難度
不過人工浮動手停口停
要人工高教中小學但做到仆街
音樂老師最多升到SGM八萬幾
論垃圾有排都未輪到呢科

21歲已經有白頭髮
眼紋已經開始有
黑眼圈就黎大過安安佳佳
唔知以後點嫁人
千其唔好讀archi

政治學 親戚一聽就問你有冇佔中

原來有錢途

不要再説了

第一個就屌engine

未講神學

社會學

測量

次序不分排名

咁讀乜好

講到尾都係兩種駁法
為興趣-乞食
為錢-就係罪
有冇d新意

讀歷史

我都睇唔透

我都係綜合唔同連登仔既意見

讀ee都俾人屌既

你唔係轉左prop man?

想做歷史學家？

就黎新年又係時候推介大家讀econ 團拜個陣個個都叫你比個number黎推介下

樓主未講教畜

Number 唔係finance 咩？

係
上面已經有巴打補充咗

讀緊社會學做下個毛主席 你睇住黎

我讀緊核子工程做下個金正恩 你睇住黎就真

所以去左搞marketing/management 換湯不換藥

啲親戚一聽話讀政治 就問你對港獨台獨有咩睇法 表達完自己立場就話你太細個咩都唔識屌柒你

唔知 我係英國u讀 不過遲下都會考慮下翻hk讀MArch

讀調理農務系

你係咪好怕拜年？
一年比人屌一次

每個人get到咩都冇所謂啦
我自己既重點就放係

作為一個有歷練嘅連登仔
我只可以答你，無🚬🚬🚬

鳩仔有樣睇😁

希望幫到人

曲到圓

讀書收皮啦！

qfin
law
medic
pharmacy
architect

唔知你講乜

我daddy叫我去Cambridge讀Law再番香港選港姐

肯定都係要釣金龜啦

咁math呢

真係有共鳴
身邊班入唔到大學既垃圾
永遠賞試踩低你個科 黎提高自己

就算入到大學都會互相踩

物理治療呢

電莖呢

全部乞食

神學？

三寶講咗

估唔到神學係大熱

grad咗係淨係響屋企打fallout

識讀一定係double major/joint honours
樓主個list入面冇maths

揀咗有冇命畢到業

識讀一定係math/phy or math/cs double major

總有一日，你哋會知我既用心良苦

駁吾刀

High juice

咁耐都冇人講讀藝術
我讀Art

唔好讀旅遊同酒店

creative media

乜撚野係讀司法

我都想知

criminal justice?

Dental

滄海遺珠

罪名同讀醫一樣
你睇今屆狀元之前比人屌就知

「精」神科點睇？

Yes 你好尷尬

讀design晚晚通頂 應該就黎死得

睇嚟你都係一位有歷煉既連登仔

加油

讀得文科，預左乞食
一定要自己進修下其它嘢

調理農務系？

系

中文系好似寫新聞稿啊，官方聲明都幾好pay

😪😪

以連登仔實力(自稱)計
真係咩科都學唔到野架喎

有乜撚嘢真係讀得,睇嚟就係dual degree

唔好再笑牙龍啦

巴打識貨

係連登，相信只有Ive課程先最少人插

傻仔

諗起19d揀科文

讀緊超能力應用

讀fashion

好彩我嗰科無係樓豬個list入面

有冇科係樓豬推薦 唔想讀垃圾科

同警犬溝通？

幾乎咩科都俾你講曬 請問應該讀咩科先啱

新聞及傳播 出到黎乞食

真心膠

無
不過首席blacklist---city accounting

機械工程

政治

連登仔，係唔係都屌左先。

應該咁講
為學識可以讀
為錢千祈唔好讀

利申：讀數，做老師太正氣唔啱我，依家做緊ta，下年辭職乞食

You know too much

N展

讀stat analysis有無出路

同問

樓主係社科撚

讀嗰科垃圾到樓主都忽略左

唔係

請出招🚬🚬

小弟讀外交

咩科黎？
城大ppp?

海外 已回流

酒店

出得國，應該都贏咗起跑線啦

執房仔，都是垃圾

中醫

偽科學

已轉行

FINE ART呢?

而家咁多人都外國讀書，最後外唔外國咪又係一鳩樣

剩係為錢又鬧… 搵唔到錢又話乞食… 此 POST 已完

支那

各位連燈仔，新年快樂

埃大所有科

I大世界第一

打工的話，科科都垃圾
香港要創業或投資致富
不過創業10個7個死
只有成功的3成才能致富

梗係讀EE啦

EE Top 政府 地鐵
EE 中間 Consultant
EE 尾 Main Contractor

而家啲工程系 真係得啖笑

點睇鏗哥瘋狂吹捧

我呢家點吹都冇事，我已手揸CLP EE GT offer，連MTR 既Graduate Engineer 我都過左final in，就算你send 去CLP MTR HR department插我，打小報告話我係高登連登咁多年既所作所為都唔會有事

吾巧冒認禾鏗哥

我自拍一張證明都仲得

Come on

屌....
更係讀神學啦
做執士 牧師

讀哲學對思維有用 乞食到仆街的乞食科黎
我未見過有份工係請哲學畢業（唔計教授同TA)